點解有啲老母成日同自己仔女講：屌你老母臭閪

係咪因為閪痕想扑嘢

因為佢地唔係親生仔女

搞下氣氛咁姐

SheShe家庭

個老母有J ,自屌

樓主老母需要性愛

老豆鬧我成日講呢句